點解搵個女朋友咁難？

不過係我衰
自己要求高
人地覺得好 我又唔覺得好
搵極都無
有好嘅 但人地質素真係太高
唉 有無人指點下我
唔好再搵model個類